
                      apesar de seguir el mismo camino k la anterior es una pelicula muy entretenida y bonita de esas peliculas que te sacan una sonrisa por su bondad e inocencia.no dudaria en volverla a ver.
ideal para los mas peques
        
            